有冇ching搭過嘉魯達航空？

完左疫情想去印尼潛水，見印尼其他航空公司（lion air, sriwijaya）都出過事好伏唔敢搭，咁想問吓印尼最大嗰間嘉魯達有冇巴打搭過？評價係點？

Ching你老母，有巴打，絲打呢d咁好嘅詞唔用，係要用埋d香討垃圾用詞

係，下次記得用返巴打

有細個返印尼搭過

巴打黎搞笑？無乜邊幾間航空公司無出過事，嘉魯達Air Crash Investigation 都有做過

Wiki link都俾埋你

事故與意外

自從1950年，該航空公司經歷15宗空難事故與1宗劫機事件。

1996年6月13日，從雅加達飛往日本福岡的嘉魯達印尼航空865號班機起飛時衝出跑道，三號引擎起火爆炸，導致3名乘客遇難，其他272名乘客及機組人員無恙。
1997年9月26日，從雅加達飛往棉蘭的152號班機，在機場外30公里的山上由於偏離航線導致墜毀，全機234人罹難。
2002年1月16日，從馬塔蘭飛往日惹的421號班機，因當時氣象雷達技術不佳導致班機誤入惡劣暴風雨內，造成雙發引擎失效，加上電池維護問題無法重新啟動引擎，最後在河道上迫降時墜毀，造成1人罹難。
2007年3月7日，從雅加達飛機往日惹的200號班機，在降落時衝出跑道並爆炸，導致21名乘客遇難，包括5名來自澳大利亞的新聞工作者。
2020年7月1日，610號班機在降落時衝出跑道，所幸無人受傷。

感謝巴打捍衛本土文化

Garuda ok
內陸廉航Citilink係garuda揸旗, 可以坐

不過來回香港印尼
有得揀都係坐返國泰先

問題係印尼d細城市得嘉魯達先有航班，所以全程買佢會方便轉機

我原本舊年7月去印尼又係坐garuda. 飛唔到叫AGENT退飛. 不過AGENT話冇錢退只係有張VOUCHER 比你2021年12月前用....而家年底前去唔去到都未知加上連VOUCHER都未有.....唔知有冇巴打已經係收到garuda既VOUCHER ??

garuda 係國家級航空黎，坐過幾舒服

Garuda近幾年好似入過skytrax top 10
應該好過另外個幾間

Garuda 5星航空喎

喺印尼住過一排，可以比啲意見你。印尼耐不耐就有嚴重空難，有得揀當然唔好坐印尼嗰啲航空公司，但係內陸線只得印尼公司營運，Garuda 係冇選擇之中嘅選擇。其他嗰啲lion air / citilink / air asia Indonesia (QZ) / sriwijaya / batik你最好都係唔好諗. 我以前經常泗水/峇里飛新加坡，寧願俾貴少少坐SQ 同KLM 都唔會坐印尼公司

thanks
我有得揀都一定唔會揀印尼嘅航空不過去潛水嘅地方都好偏辟（e.g. 科莫多，四皇島），得內陸機到，唯有搭garuda

成日坐 基本上印尼機係得呢間敢坐 服務仲要唔差

CX la
印尼嘢信唔過
我相信我去印尼就坐SQ, 當時平過CX好多
內陸機就坐AirAsia
HKG-SIN-DPS
CGK-SIN-HKG

去科莫多即係NTT果邊多數都係經峇里再轉機去，坐Garuda 香港飛DPS用細機737-800. 買CX飛DPS先再轉Garuda 會好啲。好多澳洲人都係咁經峇里去。

thanks, 開關後試吓搵過去科莫多要搭去Labuan Bajo

d野食都幾好味，放得落口